有無D友誼踢波tg group

如題 thanks

屌你老母

做乜9

關你撚事？

好L多精神病

踢波嗎巴打？

有無tg group join

CLS